如達哥the high road可以一命過關，我代老鼠食屎

幫埋菊花陰找埋飲油數又點話

上繩唔計

摩拉達？

今晚過唔過到呢